/* No comment provided by engineer. */
"(self.users[indexPath.row].0.name) is blocked!" = "用戶已被封鎖";

/* No comment provided by engineer. */
"Age Range" = "年齡範圍";

/* No comment provided by engineer. */
"Agreed on EULA when registered" = "註冊即代表同意隱私權條款";

/* No comment provided by engineer. */
"Back" = "上一頁";

/* No comment provided by engineer. */
"Block" = "封鎖";

/* No comment provided by engineer. */
"Call rejected" = "拒絕";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancel" = "取消";

/* No comment provided by engineer. */
"Confirm" = "同意";

/* No comment provided by engineer. */
"Connecting to communication service" = "連接通訊服務";

/* No comment provided by engineer. */
"Connecting to server" = "連接伺服器";

/* No comment provided by engineer. */
"Create" = "註冊";

/* No comment provided by engineer. */
"Don't have an account?" = "還沒有帳號？";

/* No comment provided by engineer. */
"EULA" = "隱私權條款";

/* No comment provided by engineer. */
"For people to know you better" = "讓大家更認識你";

/* No comment provided by engineer. */
"Forgot password?" = "忘記密碼？";

/* No comment provided by engineer. */
"Friends" = "朋友";

/* No comment provided by engineer. */
"Gender" = "性別";

/* No comment provided by engineer. */
"Gender Preference" = "性別取向";

/* No comment provided by engineer. */
"Go chat!" = "聊天去！";

/* No comment provided by engineer. */
"Go swipe!" = "繼續滑！";

/* No comment provided by engineer. */
"Go to chat!" = "聊天去！";

/* No comment provided by engineer. */
"History" = "歷史紀錄";

/* No comment provided by engineer. */
"Insert Report Content" = "輸入檢舉內容";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid Email" = "不正確的信箱";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid Password" = "不正確的密碼";

/* No comment provided by engineer. */
"It's a Match" = "成為朋友！";

/* No comment provided by engineer. */
"It's been reported!" = "已經檢舉！";

/* No comment provided by engineer. */
"Keep swiping!" = "繼續滑！";

/* No comment provided by engineer. */
"Likes" = "讚";

/* No comment provided by engineer. */
"Location" = "位置";

/* No comment provided by engineer. */
"Logging in..." = "登入中";

/* No comment provided by engineer. */
"Login" = "登入";

/* No comment provided by engineer. */
"Login Successfully" = "登入成功";

/* No comment provided by engineer. */
"Logout" = "登出";

/* No comment provided by engineer. */
"Max Distance" = "最大距離";

/* No comment provided by engineer. */
"No blank are allowed for registeration!" = "不允許空白！";

/* No comment provided by engineer. */
"No friends yet!" = "尚未有朋友";

/* No comment provided by engineer. */
"No more cards" = "滑到底部了！";

/* No comment provided by engineer. */
"Notification" = "通知";

/* No comment provided by engineer. */
"OK" = "OK";

/* No comment provided by engineer. */
"Please Insert Content" = "請輸入內容";

/* No comment provided by engineer. */
"Please change your preference to meet more people!" = "改變設定來認識更多人";

/* No comment provided by engineer. */
"Please have password longer than 8 characters!" = "密碼長度要大於8個字";

/* No comment provided by engineer. */
"Please insert content!" = "請輸入內容";

/* No comment provided by engineer. */
"Please insert correct email!" = "請輸入正確信箱";

/* No comment provided by engineer. */
"Please insert your gender" = "請選擇你的性別";

/* No comment provided by engineer. */
"Please select" = "請選擇";

/* No comment provided by engineer. */
"Please select one photo" = "請選擇一張照片";

/* No comment provided by engineer. */
"Register" = "註冊";

/* No comment provided by engineer. */
"Reject Call" = "拒絕通話";

/* No comment provided by engineer. */
"Report" = "檢舉";

/* No comment provided by engineer. */
"Search" = "搜尋";

/* No comment provided by engineer. */
"Set your birthday" = "設定生日";

/* No comment provided by engineer. */
"Setting" = "設定";

/* No comment provided by engineer. */
"Show on app" = "顯示在app上";

/* No comment provided by engineer. */
"Signing up..." = "註冊中...";

/* No comment provided by engineer. */
"Tap to add photo!" = "點擊來新增照片";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to contact (user.0.name)!" = "沒辦法聯絡";

/* No comment provided by engineer. */
"You may never unoblock!" = "之後都不能解除封鎖";

/* No comment provided by engineer. */
"Your age" = "你的年齡";

/* No comment provided by engineer. */
"Your birthday" = "你的生日";

